我提議邊個係站務台標題恐嚇話要強姦admin老母嘅都要禁言三天

屌你老母係一句粗口嚟, 而唔係要實行, 你玩完quoting out of context 未?

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

屌你老母

咁你日日都同ADMIN咁講又係有小小恐怖 點知你認唔認真

屌你全家

全家死清光

屌你老豆

冚家剷

冚家死清光

死淨你一個最好

建議ban

有冇聽過一句話:
承諾有如屌你老母
講得出但做唔撚到

縮埋一舊

𨳒你老母